腳毛多到阿媽都唔認得 你問我答

其實腳毛多 又有乜好怕喎

圖

男定女？

姓黃？

驚你嚇親

男

圖定老母

唔修？

平時性慾強？

屋企廚房幾大

你地真係咁想睇飛毛腿？

冇圖點討論

唔強

係

唔驚

唔係

想奶

你有10秒時間

那有錢

想問：係你唔認得你啊媽or你啊媽唔認得你？

男有什麼問題

咁你阿媽點認你？

冇圖 你話你係猿人都冇人信

自己cut啦

冇圖

圖呀屌你老母

男人老狗怕乜姐

睇我腳毛多唔多

唔好咁痴線啦

有圖未

遠睇似著緊絲襪

我想多啲腳毛

10

Hello moto?

無圖開乜post

legtrimmer

你睇完一定洗眼

如果可以 我分啲比你

Why not both

冇圖你做乜開post

想奶，both都想奶

利申：有棍

你真係咁想睇？

你呀媽姓咩？

唔自爆

因為我都係多腳毛
但我見過人地仲多
想睇你腳毛多到咩程度啫

我未見過有人多過我

我都未見過有人多過我